點解而家無人唱聖詩?

好掛住Sing hallelujah to the lord

全部同我入黎！教你下一步點做

有呀，可以join與神同行

和理非成日唱